**Задание:** есть табличка mysql ответов службы поддержки, с двумя полями id(int9), last_answer_time (int14). Нужно получить все записи, где со момента последнего ответа прошло больше 2х рабочих дней, с учетом гос. праздников. Праздники - 1.01, 7.01, 1.05, 9.05. Суббота и воскресенье выходные.



`git clone`

`composer install`



результирующие скрины в соответсвующей папке screenshots



**не забудьте изменить на свои параметры**

$servername = "host";
$username = "user";
$password = "pass";